{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000250",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 시에스타풀빌라펜션"
    },
    "text": "- 予約した人数以外に追加人数がいる場合、追加料金は現場で決済され、乳幼児を含む1人当たり20,000ウォンです。 - フルビラ客室の場合、人数追加時の費用は現場で決済され、乳幼児を含む1人当たり30,000ウォンです。 - 101~104号客室のウェーバーグリルバーベキュー費用は1回当たり30,000ウォンであり、当日現地にて決済されます。 - 105~202号客室の電気グリルバーベキュー費用は1回当たり30,000ウォンであり、当日現地にて決済されます。 - ジャグジーの利用料は1回当たり30,000ウォンです。 - ヒノキの利用料は1回当たり50,000ウォンです。 - プールの利用費は冷水の場合は5万ウォン、温水の場合は7万ウォンです。 - 全客室禁煙であり、肉類や魚類の調理はできません。 - 予約前にご利用案内および払い戻しポリシーを必ずご確認ください。 - 外部利用施設は天候や事情により運営が変更される場合があります。 - チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 - ぬるま湯を利用するかどうかは予約とともに自動的に申し込みます。 - 屋外温水プールは11月から4月まで運営されておらず、無料でご利用いただけます。 - ジャグジーは雨の場合でも利用できますが、入浴剤は使えません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ご予約される際に人数追加がある場合の追加料金はどのように決済されますか？",
            "answer": "予約した人数以外に追加人数がいる場合、追加料金は現場で決済され、乳幼児を含む1人当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フルビラ客室の場合、人数追加時の費用はどのように決済されますか？",
            "answer": "フルビラ客室の場合、人数追加時の費用は現場で決済され、乳幼児を含む1人当たり30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "101~104号客室のウェーバーグリルバーベキュー費用はいくらですか？",
            "answer": "101~104号客室のウェーバーグリルバーベキュー費用は1回当たり30,000ウォンであり、当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "105~202号客室の電気グリルバーベキュー費用はいくらですか？",
            "answer": "105~202号客室の電気グリルバーベキュー費用は1回当たり30,000ウォンであり、当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "ジャグジーの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ジャグジーの利用料は1回当たり30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヒノキの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "ヒノキの利用料は1回当たり50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールの利用費はどれくらいですか？",
            "answer": "プールの利用費は冷水の場合は5万ウォン、温水の場合は7万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室内で肉類や魚類の調理はできますか？",
            "answer": "全客室禁煙であり、肉類や魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯を利用するかどうかはどのように申し込みますか？",
            "answer": "ぬるま湯を利用するかどうかは予約とともに自動的に申し込みます。"
        },
        {
            "question": "屋外温水プールは何月から何月まで運営されていますか？",
            "answer": "屋外温水プールは11月から4月まで運営されておらず、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ジャグジーは雨の日でも利用できますか？",
            "answer": "ジャグジーは雨の場合でも利用できますが、入浴剤は使えません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 558
    }
}